有冇巴絲知點查公屋實用面積?

各位幫幫手有野要用到

邊條邨邊個單位呀 一搵就有啦

google 過無呀有冇一個網專search 公屋實用面積

去管理處問啦
應該有張證明

多謝建議

BTW星期六、日公屋管理處好似唔會開。
事關好遲先收到通知有關reg hall，點知星期日就要交

上房屋署個網只係搵到個range，無得查特定單位面積

公屋用可用面積
私樓係銷售面積
兩種分別都幾大 d人都係用實用面積形容

唔熟呢d
我reg hall 果度寫實用面積我未跟住講

上返中原美聯搵返條邨查返同單位成交咪睇到

可用面積係你企到既位先計尺數 for公屋
實用面積係牆既厚度呀 個啲都會計埋入去 發水發得高可以差好遠

蓋清私樓實用面積係計埋牆身厚度
公屋係唔計，岩嗎？

上RVD 個網俾9蚊買囉, 公屋居屋私樓齊哂實用面積, 咁簡單

除左公屋之外所有樓都計牆

唔怪得我覺得500尺既私樓同400尺公屋差不多一樣size

樓下真係有張公屋租戶免差餉，寫左幾大。

多謝你嘅建議

多謝咁多位巴絲建議

Thanks All